是日午餐

食咩好

屎

大快樂

食你

麥克唐奴